其實熱戀期係咪得一次

第一次好認真去拍拖

出唔哂 禁錯制
第一次好認真去拍拖 拍左年半
我仲好愛對方 對佢既愛有增無減
以前對方就算好忙都會抽空見
今日佢真係忙就會推左我 唔見
仲有好多細微野會見到佢無以前咁主動
性方面都係
我自己就算忙 好攰可以見一定會去見
好驚對方離開自己
就算無做錯野 有時新鮮感先係最大敵人

有新鮮感咪有新既熱暖期